旅行 app

想問下咁多位巴打有無 app 係可以係地圖上紀錄自己去過邊度旅行？上 google 搵過，唔係咁岩

Google map mark 星星

即係好似我咁 有無得諗

Thanks 巴打
仲有無

PockeTraveL - Travel tracker by TAIKI HIRATA

GPS 記錄, 開著佢就一路record 住你行過地方, 可以用app 影相就擺埋落條route 裡面

Air Help
雖然唔算旅行app，但佢有個功能係可以mark低去左邊，飛過幾多km，總飛行時間同睇左幾耐安全示範果d

另外一個就網黎唔係app

多謝咁多位巴打